住上水都唔敢同同事講

佢地一聽就話 點解住埋啲咁嘅地方

鄉下地方都好住既

粉嶺都係

都有貴野架
翠林天巒果啲

同事以為粉嶺淨係得公屋

御景峰